[Viu TV] 女神降臨(2)

《女神降臨》（韓語：여신강림／女神降臨，英語：True Beauty），為韓國tvN於2020年12月9日起播出的水木連續劇，改編自同名漫畫，由《意外發現的一天》的金尚葉導演與《沒禮貌的英愛小姐》的李詩恩編劇合作打造。本劇講述對外貌感到自卑的善良平凡少女任朱靜，透過化妝變成校園女神，和隱藏傷痛的高冷校草李修豪一段愛與成長故事。

女神降臨

推

依幕心動到 差啲同朱靜一齊喊 想哥哥安慰

但同時都好心痛，唔想再睇多次

電視劇版書峻同朱靜相處自然好多 仲要on9得好好笑 更加分唔到自己係乜team

書竣女朋友留名書竣反cup

電視+漫畫版 team seojun無誤
細心靚仔又on99 表面又曵曵但實質好純情

書竣派留名

黃仁燁真係做得好好 勁charm

係
真係做到好書竣feel

勁鍾意睇佢着皮褸

皮褸好badboy feel好鬼型

新劇照

又可以見外父
正啦修豪
書竣又話去阿姨屋企食飯...幾時去

係囉

其實最正係書竣同朱靜嗰種相處方式
向對方老母篤灰 係學校到吵鬧 整蠱對方
最後冤家變情侶 可惜目前仲炮灰緊

皮褸加埋揸電單車

我已經走去睇埋漫畫
書竣同修豪真係揀唔到

貼地好多
現實生活入面有幾可有修豪咁嘅人

Lm

呢度書竣討論區黎既

全部都係書竣fans

係咪有多個post係for수호신님㗎

修豪神都好正
但呢個post差唔多全部書竣fans

我諗大家都係鐘意書俊個種暖男feel先team seojun
唔係話修豪唔好 但係佢真係太唔踴躍

真啊

有嘅，但係唔會鐘意我

修豪修豪

冇追呢套劇因為知道女主唔會同男二係埋一齊

忍辱負重
為咗睇書俊 喊住咁睇埋佢

修豪神

諗起上套start up 都係為左睇宣虎先捱到落去

快啲禮拜四五啦等viu

正過南朋友

冇計
睇劇又真係書竣暖男feel贏哂

書竣派係咁負皮小弟

俾d Respect 小弟啦

唔會係因為你係修豪派負皮你囉

車銀優做bad boy就無得輸 之前最強一擊

又似係嘅，劇本應該似係幫車銀優多

但真係好怕之後會變start up 兩邊fans搞到互屌

修豪其實有時令人好忟 都唔知佢想點
同埋太完美
又識hack人電腦又可以召集到人哋學校嘅人
依種全能嘅人係可以滿足到大家嘅ff
但係現實入邊無依啲人

相比之下 書俊更真實 佢又率直啲唔使人估估下
我原本都以為大家會覺得修豪好神會偏好佢

女仔鍾意表面係壞男孩實際係暖男嘅男仔
書竣

書竣派Lm

Is that all?

雖然係書竣派但唔會憎修豪嘅 各有所愛
我支持你鍾意佢啊

只係希望都可以俾書竣上下位 公平競爭咁啫
一味屌打就唔好玩啦 不過依個係編劇問題

修豪fans揮手

有冇人有睇過偉大的誘惑者文佳煐做女二
尋日睇返啲片 原來勁多外國人都同我一樣意見覺得文佳煐同男一 比女一阻住曬(見link comment)但我嗰陣都係心痛睇曬因為阿文bb係入面好靚

所以我真係好傷心
嗰陣偉誘ship阿文同男一 但佢做緊女二
宜家又ship佢同書竣
我ship阿文嘅cp永遠一齊唔到

至於威基基我覺得阿文同金宣虎冇咩cp感
記憶法幾有cp感但我唔ship

其實修豪都好好但係可能因為睇過漫畫，覺得漫畫入面嘅修豪好d，劇入面主角光環重咗

佢個臥蠶

標題改黃viu會唔會冇咁confuse?
書竣派留名

係，漫畫入面嘅佢哋情侶個陣都咁吵鬧下，好sweet

修豪fans揮手
其實我想修豪同書竣都有個好結局
修豪同朱靜叫做經歷過生死(漫畫)
劇入面朱靜跳樓個到，雖然朱靜最後決定唔死
但第一個拯救朱靜心靈嘅人，第一個愛上朱靜素顏嘅人
興趣一樣，朱靜又可以係修豪面前做返自己
素顏都可以

修豪神好正

唔係，我係鍾意書竣嘅眼神夠壞
又皮褸又校霸又電單車又當眾flirt女主
一個眼神就殺死人，要型嘅時候又好sexy，要可愛時又好qq
當然，佢心底裡暖到爆都有加分

一直都係team seojun，由佢出場個一刻已經係
仲有佢把閪聲，好撚正

明嘅，望到你個名己經明曬

亂入下先

宣虎其實好型，但點解靠start up先爆紅

真係明？

Salute

睇the king 鐘意左禹棹煥 可惜一拍完劇就入伍 又要等多年

影袞cp好正

係咪得我一個一睇到修豪就好燥
靜係識發脾氣 朱靜喊第一時間係質問
無論嬲定開心都係同一個表情 塊面硬左咁
書竣真係完勝

矛錯佢同娜莉都好正

不過我鍾意袞乙cp多啲佢地好real
睇完the king鍾意咗金高銀我老婆仔

唔講其他劇了費事影響其他人

今日係Youtube loop咗好耐書竣首To You My Light

我諗搵得車銀優演 女主角應該都係歸佢
除非結局係修豪同書竣一齊

Gay

紅唔紅都係講命水好彩就話紅到 好多寶藏演員都無咩人識

宣虎打手全面進場
睇完start up 睇埋佢過千萬view 既kiss戲(瘋了 因為你) 真係不得了

巴有興趣睇多d 可以去隔離po繼續傾
金宣虎討論區 (1) 韓志平你係我地永遠既男主角

漫畫修豪
劇 本身修豪（車銀優真係太靚仔）但係成日對書峻心動因為真係好型

女仔係鍾意啲大膽同埋主動嘅男仔

其實係有
遇過好多性格好痴線嘅男人
又係啲曖曖昧昧 忽冷忽熱
Flirt完又無左回事
下下去唔去下一步嗰種
真心
修豪係贏在靚仔有錢細心
溝女方面太被動好唔掂
當現實生活中無咁嘅外表財力嘅人
溝女又溝到咁
真係彩佢有味

女仔都係鐘意俾人捧響掌心

修豪書峻我可以

啱呀 佔有慾咁強真係好正
（只限車銀優）

如果書竣性格，但係好樣衰一樣gg

看臉嘅世界

珍

佢哋兩個係廁所i 膊頭個下第一個諗法就係 不如你哋兩個喺埋一齊算

就快變gay post了

其實車銀優算係有演技啦，平時嘅佢成日都要忍笑，又冇得調皮，惨

我都係 車銀優嗰下勁撚cute

啱呀 真人性格同修豪性格相反

明明一面倒男一俾人屌

吓

修豪fans已經俾人無視咗？

等等，I know what you mean la

李修豪世界第一

我都幾中意佢

嘩，屌
中國降臨

完全唔似漫畫人物
睇死佢就算有得抄都唔識抄 咪毀咗原版

Wtf

下 屌 咁快手又抄

Team修豪

睇見都唔開胃
韓書竣只有一個

Ching你呢

可唔可以唔好再屌修豪
佢如果主動 個劇本點有位比書峻入啊 咁就變左男一女一既愛情故事十六集啦

書峻係好有魅力好貼地 我明 而修豪真係好似痴漢咁 唔係男一同唔靚仔一早比人當癲佬捉左去

但都係劇本寫到佢咁姐 車銀優都係跟劇本做 咁靚仔放過佢啦

就算係抄嘅話 揾胡一天會唔會好啲 佢同修豪都叫有兩三分相似 呢兩個真係不了

睇到第9集棄咗

我唔係gay

Agree

屌 夢見車銀優
佢對我好nice 夢入面嘅我好心動
我地企係天橋並肩講嘢 佢笑起上嚟真心好得意

應該好多絲打都係

我未睇呢套劇前覺得文佳煐唔靚
依家佢已經做咗我女神

個filter

新角

唔通係心機女？

有小小似金所炫

最主要演技好自然 令人睇得好舒服

同埋越睇越靚 身材比例都好好

書豪派見到新劇照表示屌唔撚住

佢把聲好好聽個人覺得好甜
之後對腳都好正

邊忽似車銀優

對腳真係不得了

女二先正

無個身材都好好女二係條眉淡咗啲

兩***

睇黎朴柔娜好多fans

好肥

很正

其實佢唔係肥 應該係骨架大同闊 睇落比較橫 拍落高挑嘅文佳煐隔離變咗好大對比

本身都好like佢 有義氣又型
但自從第8集瘋狂阻住曬之後 就覺得佢好樣衰

Omg 會唔會同女主爭仔

會唔會係書竣個妹嚟
但我搵佢ig嚟睇 個鼻又唔係幾似

D 相邊度流出？

一定唔會係

咁睇法 劇入邊好似唔會做到中學畢業之後...

改編嘛

幾靚，幾似金所炫

其實香港觀眾應該好熟佢
佢好多作品都有noise同viu有播
天空城堡 德魯納 江南美人 女神
分分鐘唔留意開韓圈既人會識佢早過文佳煐

佢係蝦高雲其中一個bully 會唔會遲啲變咗漫畫嗰stalker

我覺女二完全唔靚 但又要做靚女

眉清目秀算幾靚啦係黑咗啲

佢把聲幾有磁性

大把啦 佢咁嘅性格如果冇樣咪姐係自閉毒撚

雖然係戲 不過唔明例如女二同秀雅個啲睇唔出修豪同朱靜有啲嘢

得秀雅個男朋友留意到

好彩佢睇得出炸

佢兩個好早就識啦？

高中同學

好有緣好羨慕

睇完漫畫變咗書竣派

反而我漫畫係修豪
劇就書竣

車銀優個笑眼

個女二會唔會現實都係偷偷暗戀牙優

聽晚終於有得睇新一集

真係好正

翰林藝高都出唔少idol同演員

想做藝人就會揀依間
然後d公司又會推練習生入依間

尋日終於一口氣追哂八集可以加入討論 留個名先

個人覺得漫畫嘅修豪正啲冇咁衝動同忽冷忽熱咁 搞到我電視劇變咗書竣派 尤其第八集最尾書竣真係贏哂觀眾嘅分

其實最尾修豪係衝去搵朱靜表白不過比秀貞打亂咗 結果先見到書竣安慰朱靜

佢無演技可言啦幾套都係企出嚟讀對白就算

但真係劇情設定
明明之前有幾套角色性格唔係咁佢都唔係成日一個樣啦
Hit the top 同 新入史官丘海昤 就已經唔係

真

車銀優不知幾想做番自己，唔洗成日木囗木面

수호신님

咪就係 修豪係初戀緊童年又唔遇快世延件事又令到佢會depressed (聽到電話響同埋天台喊）
表情同語氣去多少少都變另一個性格啦

漫畫版同劇都係修豪派留個言

同江南美人個人設一模一樣
不過車銀優木口木面都好撚正

之前家師傅一體車銀優話有artist曾經同佢表白
會唔會就係女二

唔係idol嚟咩 同埋好似係唔識嘅？ 但同女二係中同喎 應該唔會啦
同埋花絮佢兩個都冇點尷尬

睇花絮 車銀優俾隻蟻嚇親 之後文佳瑛個嫌棄樣笑死我

第一張

聽講新入史官丘海昤佢啲演技比人屌得好勁

同我咀落去

牙豪食住上
朱靜疑似著埋人地件衫

我都想同書竣一齊 成日一齊跑來跑去 又可以坐下電單車 好正 仲有淨係聽你話

依個時候需要初瓏喺後邊㧬一下

呢間好難入

唔好喇... 話曬都修豪條女吖

No no no
女主是修豪的

邊集花絮

笑死佢真係成日嚇親

구해줘好好睇 講方言又型 係睇左呢套就開始鐘意佢
佢同女主chemistry好過同男主

救救我 邊睇邊想打人

如果女主真係肯比佢咀
咁都抵修豪同佢分手
不過個人認為咀唔成
因為男二始終係男二

書竣啊

明知係人地條女 咀左都唔啱喇
書竣喺漫畫都冇咁樣
都係修豪走左之後先開始發展

仲要默默守護佢哋 好心痛書竣
唔知新一集男二會唔會知道佢哋幾時拍拖呢?

希望女二今集唔好再搞事

今集好似仲會預告入面佢話中意修豪

到底第8集女二真係唔知修豪like朱靜咩
真唔知定假唔知 扮晒野

修豪見到書竣抱起朱靜嬲咗衝埋去個下
女二咁都睇唔到出仲要繼續含情默默望住修豪

就係呢個位！

感謝

就算明知修豪鐘意朱靜 話唔鍾意就可以即刻唔鍾意咩感情邊有得on off 得咁快

Omg 好期待會係咩情節

兩個都收納曬

正why not both

Happy ending就係修豪同書竣先係一對

如果女二真係鍾意我男朋友嘅話都幾慘
拍幾套劇都無得一齊
連ff嘅機會都無

係講緊佢sense唔sense到

諗多咗

揀女婿

仲有幾個鐘又有得睇
等到頸都長

平時幾點有

冇字幕版應該夜晚十一點幾
viu要聽朝

夜晚11點幾邊度有?

Drama cool

各位等得深夜中字不如早啲瞓
星期四星期五起身再睇VIU
Viu TV 更新時間： 星期四、五朝早

銅牆鐵壁車銀優

黃仁燁Signal Stickers開心些牙

感謝!!! 好正

明明之前修豪教朱靜做數嗰集
女二喺廁所有問朱靜，仲叫佢唔好扮傻

嗰到睇到黑人問號
擺明講說話潤佢但朱靜到底係扮聽唔到定唔get
之後仲一齊走去食元素週期表

Ig 已經好多第九集嘅片段

啱啱睇完直播 笑死
唔劇透大家

忽然體會到學咗2個sem韓文嘅好戲

漫畫發展大暴走

真係好好笑

書竣派留名
特登去追返漫畫
點解漫畫同劇嘅書竣都咁正
外表壞但內心好體貼
好想快啲睇第九集

好想知結尾點收科

啱啱先見到打錯字係”好處”

劇透咗自己影輯相就咁多skinship好開心

要聽朝先有得睇 好辛苦
絲打你就好啦 究竟有咩咁好笑 好想知...

女二聽日應該又搞事

可能每集都靠cut頂落去 唔想見到書竣受傷...
但凡搵個醜樣啲/無咁有魅力嘅人黎做依個角色
我都唔使咁心痛

Tvn YouTube 都出咗cut， 今集Seojun 派終於有糖
不過수호주경 直情有粉紅泡泡直衝畫面嘅感覺
太多好笑位😂

講得好啱
唯有安慰自己 雖然書竣上唔到位
但仁燁可以靠呢套嘢上位歐巴撒浪嘿

車銀優真係無敵靚仔

應該係喇
明明塑造到咁好人嘅角色都要變到咁
唉

未睇劇都知劇情

可能真係用素顏秘密威脅朱靜

唉嗰幕真係屌出聲
已經有畫面

似啦 可能遲啲真係真分手

最賤係聽日嗰集好似會問朱靜好唔好帶住頂帽去表白
之後個畫面女二仲好似喺修豪屋企

不過認真 有修豪神做男朋友
使乜驚人哋知道自己素顏
世上最好既車銀優已經到手

淨係睇過漫畫 但男主角好似樣

又唔知揾咩籍口上人屋企

我屌睇咗第十集preview
大改到咁嘅 原本老豆炒車變書竣修豪其中一個炒？

漫畫唔係都有書豪撞車入院咩？ 佢老豆唔係墮馬？

好似係喎 太多情節撈亂咗

未睇新ep唔敢睇呢個po勁驚劇透 睇曬漫畫都咁話

漫畫修豪為左救朱靜都有炒車？ 但聽日真係唔知會唔會改到係書竣出事..

我哋嘅書竣啊

之後會唔會失憶

唔會咁狗血掛

一下就黑化得咁勁 cs
好on9喎為咗依樣嘢分手 點可以俾條女得逞 咁樣傷感情

唔係啊化...真嘅話 我要寄刀片俾編劇

估求其一個撞車之後 好似漫畫咁解開返誤會嗰啲

屌 頭先睇左第九集 skinship個到正到我呼吸唔到
書俊好撚正
書俊對眼好識做戲
嗰啲眼神好好戲
係嗰種明知你有男朋友
但係我都好想努力去追求你（？）
總之我唔知點講
快啲去睇啦

我話知佢結局同唔同修豪一齊
書俊派見到skinship呢幕真係無憾了

Skinship

好想佢咀落去
可惜佢係男二

同一個人黎嘅咩

唔知
如果係真既，恐怖過朱靜個妝

望落應該唔似

想問套戲係咪已經發展到漫畫個Stella都唔係修豪家姐

希望唔好臨尾先做 之後又要等一星期

啱啊

係佢嚟？咁唔止係化妝 佢整埋容

唔鍾意睇人害佢佢真係好蠢

我連呢個post新留言都唔敢睇
聽日睇第九集再嚟

邊度有第九集睇？

修豪眼火都爆埋.

Drama cool 外國網嚟 冇中字

Fake news 唔同演員黎㗎

邊度有好似上集預告咁講分手？

睇完第9集更加揀唔到
書竣真係點夠佢玩呀

修豪今集笑多咗好多 真係靚仔到暈
尤其是同女主玩柔道嗰到 個個鏡頭都完美無瑕
但係書竣話自己都係男人嗰到又好型 睇到好心動
希望之後七集都係咁甜甜地過 女二唔好搞咁多虐心嘢出嚟好

書竣個part真心正，
好想不停重溫，不過佢真心慘

修豪一笑我就搞唔掂
個笑眼真係好正

由微笑去到笑到見牙唔見眼嗰個樣真係⋯⋯

對腳雖然超幼 但又唔奇怪 好靚

結尾老豆想點 阻人扑嘢燒春袋

睇完預告都睇唔到有分手嘅跡象 嚇得我

我係修豪派都好心痛書竣
不過希望唔好搞到女主成個bitch咁

香港會唔會有喱啲人啊

除咗笑 佢睇鬼片嚇親個度都好cute 根本係車銀優本人！

佢本人都係咁細膽

佢喺家師父一體有次比喪屍嚇到跑走咗仲要轉咗幾個圈

仲有玩VR跳樓機，驚到仆街

呢件事係發生喺車銀優身上先會係cute

期待今晚個集
書竣幾時可以同朱靜一齊

得返7集 應該唔會跟漫畫咁發展

劇入面啲支那廣告真係好倒米

應該佢哋兩個是但一個會炒車入院解開誤會
但會唔會跟漫畫情節修豪去日本
之後書竣上位呢

其實覺得秀貞都好慘雖然之前佢搶修豪頂帽同埋修學旅行個度痴住修豪係好bitch，但修豪真係由細到大唯一會關心佢嘅人，而家仲要眼白白睇住素顏咁柒嘅女主同修豪拍拖，比著我都會好唔開心而且今集就算見到朱靜素顏都仲安慰佢同保護佢，所以真係有少少嬲唔落秀貞

其實都係啲冇眼色學生係到起哄係咁話修豪鐘意佢先開始開始痴埋修豪到
希望編劇唔好黑化佢

我都覺得唔會 淨返7集講修豪朱靜都已經夠哂
加上我覺得編劇為咗貼近少少個漫畫 將d漫畫情節已經搬得就搬哂俾修豪
可惜淨係得16集

邊到有講用素顏秘密威脅？

我話可能
冇話有講

希望有season2長拍長有

下集修豪妒忌要朱靜唔好見書竣
兩個一齊去屋企一定好好笑
睇預告會唔會兩個一齊撞，跟住朱靜就會緊張其中一個多啲，另一個就知冇希望走人

求女主sticker plz

將會同金宣虎一樣其實都係好事嚟 之後會有更多佢嘅作品

無錯

用好睇嚟彌補番算啦

真 秀貞用衫攬住朱靜入宿舍嗰個位真係覺得佢好有義氣唔好黑化得佢咁勁plz

我反而覺得會係書竣撞到 之後朱靜有機會嬲撚左修豪意氣用事 唔注意安全衝出馬路 搞到書竣出事 之後初步分手，開始覺有書竣好好，之後又虐翻我地1-2集between 朱靜的抉擇for三角戀

老豆真係好頂癮
發花痴細佬示愛...

留名
利申：修豪神派

好鍾意佢
其實覺得佢同修豪都幾襯
修豪派唔好打我

咁又唔得修豪是屬於朱靜的，幾經周折先解開誤會係埋一齊 別再虐了

真係好鍾意黃仁燁
呢種性格好正
又想keep住睇車銀優呷醋

打
利申：修豪派

其實個時都未知兩個拍拖
不過今集修豪食食吓飯幫手解圍又真係好易令人誤會
希望佢溝修豪都唔好溝得太肉酸，適當時候知難而退就得

見到定情信物個時已經知
有時真係時機問題

我估佢會嘗試令女主放棄書豪，但發現書豪原來真係咁鍾意女主，就會放棄…

睇完今集書竣真係好好仔 默默守護朱靜
編劇可摸耳俾吓機會書竣 等朱靜都了解到書竣魅力
btw 其實我鍾意睇朱靜同書竣相處多啲，可能兩個背景相近
修豪派唔好打我

秀貞

打

既然女主咁中意修豪咁我唯有讓比佢
書竣我帶走了 編劇唔好再虐待佢啦

唔好啦，修豪神笑得好好睇
唔想見到修豪神木口木面

修豪派同埋勁鍾意車銀優
但係我睇第九集嘅時候竟然有種感覺係我想睇書峻多過修豪

Selena呀

作曲都係佢唉

書竣個眼神真係殺死人

套劇應該唔係 一開始都係話suho獨生 老母死咗得返佢同老豆

作曲係佢我都估到 之前有一幕開會嘅時候一提到話要揾leo 專登俾鏡頭修豪老豆個跟班 就知有問題

我唔想呀書峻唱歌好聽 比埋作曲佢啦應該 唉

利申修豪派

點解預告女二想表白佢都知道朱靜修豪拍拖啦
我好鍾意劇版秀貞 唔好整到佢咁衰啦

但係今集修豪唔係都知道以前Selena化妝唔好咩
好奇佢地咩關係

Okey dokey

我都miss左呢句

青梅竹馬 注定輸

女主唔要修豪，可以由我接收

邊首係 出咗喇咩？

邊首?

希望快啲出成首 佢把聲好聽

我愛車銀優

屌 我都係呀
好少可有套劇係我兩個男我都支持同女主
三角戀啦

女二好煩希望佢可以爭得好好睇睇

你地推得咁快

好索喎

唔煩呀...都靚呀

蝦朱靜個bully 世美撞到書竣個part 之後會點

佢既戲分比想像中多

個條手鍊同世延嘅同唔同款？

好似同款wor

比書俊知呢個臭bitch之前bully朱靜 書俊應該打死佢

打死佢!!!!

我都係男人啊 呢下man到

老豆訓係茶几下面個幕我以為會播寄生上流ost
btw家姐今集好man 想睇下集佢點哄翻老師

呢套真係致敬勁多套

修豪係朱靜既 書竣係大家既

眼神

好綠茶好綠茶

第九集老豆好衰偷飲曬啲酒
其實真係好過分
但後面個度笑到我抖唔到氣

佢今集係咁搞破壞

雖然係咁但10集都係好搞笑
Seojun 笑得好甜

笑死我

我睇到以後自己睇緊笑片
笑到收唔到聲

我睇到以為自己睇緊笑片
笑到收唔到聲

Me tooo
就嚟笑死

好好笑

修豪書峻剪腳甲omg

痴線佢哋一齊被車撞？

呢集

Yes

好癲

真係有笑有淚

下一集好恐怖，秀珍黑化得好勁

下集朱靜d秘密就快爆曬出黎

仲未睇啊 邊個傷得重啲

女二先係終極大魔頭
狗血劇情

書竣今集好慘吓

不過唔怕，我地修豪神仲慘

最後可能比女二爆曬啲秘密出黎都唔緊要 朱靜會學高雲咁接受自己

點解咁講呀

live見到有人話書竣下集生理心理都要受到傷害預告書竣係門到望住修豪朱靜嗰度

修豪神被車到飛起

痴線 佢真係黑化 衫衫仲以為個角色會好人到尾

唔好呀

夾硬寫到佢咁 明明之前好正義
真係唔明點解要做到咁 就算佢搞到人哋分手
修豪都表明唔會同佢一齊㗎啦 兜口兜面拒絕佢表白

第10集最後5分鐘睇到嗌咗出嚟
我阿媽俾我嚇親

女二好仆街
係咁搞埋啲小動作

書竣好慘 仲要聽朱靜呻埋啲感情問題

梗係慘啦 條女乜嘢都唔同佢講
仲走去同人曖昧打工

係ig睇到小小
突然魔化 草莓汁

包餃子嗰度笑到仆街

第十集鬥慘大賽

不過我覺得修豪神仲hurt

定又係ff出嚟？ 未睇full

原來分手嗰段係朱靜終極ff
本身以為真分手 傷心左一個禮拜

女主一d都冇想要避嫌

寄刀片啦清，唔忍啦

痴線 女二黑化到
我無諗過最後要犧牲哂成個角色之前塑造出嚟嘅好感
真係痴線

女二下集真黑化佢帶住朱靜個舊同學 然後佢望住朱靜嘅嗰個笑

完全唔明到底女二為乜要咁 黑化得咁勁
仲要明知修豪根本唔會鍾意佢

狗血劇

屌佢老味

唔使鬥 打和啦super
朱靜有仔唔識避 同漫畫一樣咁on9

有冇人聽得明修豪聽到佢阿爸講咩？

好噁心

大家會唔會棄劇

套劇真係完全偏離漫畫

真

唔會但係而家好撚嬲

棄又唔會
追咗漫畫好耐
雖然好大出入但點都會睇哂

都幾肯定書峻由頭到尾都唔會有機
焦點變左女二

Start up 嘅金宣虎。。。

已經造成女主嘅危機啦，你書竣派咁多fans

黑化有啲格硬黎咁..因為之前睇其實一直都冇種感覺話女二鍾意男主.. 呢幾集就突然痴住晒咁

由頭到尾修豪派

唔想心up 可能要等到下星期一次過睇
但係我嘅話就忍唔到

Me too
修豪神宇宙第一

Sorry誤會咗你

呢兩集麻麻
冇乜進展 朱靜好似唔識點處理同修豪關係
相反修豪就好正 溫柔體貼笑得又正
真係屌唔住

討論區，ig, fb成鬼日都劇透，你確定你會忍？

修豪 但今晚睇完 呢幾日點捱

究竟書竣幾時發現女主素顏

寧願佢好似漫畫咁 個女二一開始就係壞嘅 依家格硬將佢咁有義氣嘅人設黑化..

重睇啦

修豪神笑嘅樣真係好靚仔，我係仔都咁話，百看不厭

我自己追咗韓國直播喇 已經睇完喇
我只係覺得如果睇完炒車結尾會心up姐
不過冇人會忍住唔睇

其實發現同唔發現
兩個男主都咁愛佢㗎啦
修豪BB 仲會更加錫佢添

其實咁樣先真係黑

唉，真係好想打個編劇，搞到秀珍咁

炒車嗰幕真係好尷尬

真，我都係睇直播

我知係CG 但佢飛起咗真係。。。。。
好老尷

真...飛到咁

好似台劇d炒車劇 睇到o曬嘴

但其實樣真係唔係咁重要
劇集係誇張左

唔會 但開始爛尾咁

？？唔明點解尷尬

純粹慢動作飛起...

漫書真係冇左個人咁

開始變江南美人

整餃子 雕咗條龍出嚟我都好O咗

可能我睇得太多，習慣左

勁好笑 笑到卡卡聲

可唔可以出得快啲

真..見到有人話修豪飛起嗰度好似mv啲畫面咁

有d似
d姐

忍唔住睇炒車咩料

似啊 成件事係美化咗炒車呢樣野嘅感覺

係咪kiss
秀貞個樣西到

真係誇張左

似昇天多d

深夜中字大概幾點有?

Real修豪神

啱啱睇多次預告 秀貞話佢轉學去咗朱靜之前間學校(?)
如果佢要死纏爛打應該留喺同一間學校
喺修豪朱靜之間搞破壞先啱(?)
希望佢唔係終極黑化啦

點解佢會轉左學嘅呢

為咗黃仁燁堅持睇落去

男二係唯一繼續睇落去動力

編劇係咪改完修豪之後趕住收工
姜秀貞同書竣好慘
明明漫畫姜秀貞由頭黑到落尾

可能睇到修豪朱靜真係好愛大家 最終肯選擇放手(?)
其實我都唔知 都係估下集戲情

希望放返條生路啦

屌我都係聽日睇左第10先再入黎

以為自己睇緊狗血劇

我黎睇愛情喜劇架

金宣虎化

其實車銀優都好靚仔，你地真係無興趣？？

佢2個自己有嘢唔開心又唔講先搞到咁之嘛

難為咗書竣

但套劇完全改曬漫畫
好似睇緊唔同作品咁

Hi
歡迎你入多次黎

真係由德魯納開始唔識欣賞佢既靚
上面高中同車銀優靚過而家一大截

愈睇愈灰
雖然我都鍾意車銀優

係好靚仔但靚仔唔是大哂

見到大家講到劇情咁有d唔敢睇

右下嗰張以為佢變身

仲要d咩？

修豪神昇天

係靚仔
但女人就係中意壞男人

要乖乖地等viu

sky castle佢好正喎

係。唔知點解有d想棄，唔想面對秀貞黑化。

唔係講緊嗰個女仔轉學
去左朱靜秀貞間學校咩

第一次鐘意男二cp多啲

唔知嗰句邊個講 等下集

又等一個禮拜

聽多次又好似唔係秀貞把聲

一定係書俊車銀優除咗靚仔之外根本就係一個高傲自大情感表達智障黎

係咩？我以為係未播出 邊到講係佢ff?

撞車就撞車啦 認真現實炒成咁都死唔去真係
如果cctvb咁樣拍真俾人屌膠劇

修豪神世界第一

今日播左喇

以為係青春校園劇
點知係狗血劇

書竣雖然家境無咁好 但起碼有阿媽阿妹錫同關心
但修豪由細到大都冇咩人關心 又冇媽媽
好朋友又死埋
所以情感上收收埋埋姐唔識點表達
難得有朱靜先咁緊張
情有可原

咪虐我書竣又要等一個禮拜

不過睇到佢笑個樣 又真係好唔爭氣咁心動嘅

漫畫同劇都係書峻派

屌本身個角色已經好正
冇諗過黃仁燁可以真係同書峻咁似樣仲要演出曬又壞又純情嘅反差出黎

真係好好j啊屌

引戰了

呢度好多修豪神fans㗎，俾下面啦

Agger 車銀優戲裏戲外成個package嚟講定分開講都冇得輸

其實真係好慘

變到好似18 again咁

好難得有套劇想要曬兩個男主角

我嘅

J？

我都想要曬真係

之前啲人話書竣都唔俾面啦
後面大家都無視冇世界大戰

炒車都有加乘好想知啲韓國網民有咩反應

睇完樓上既劇透都打冷震
接受唔到秀貞黑化

還原度咁高

返出去先啦，明知劇透仲入黎

想睇重甜愛情劇

車銀優仲靚仔個漫畫

Btw修豪由高冷樣變笑下集再情緒爆發
今次有演技進步啦

大陸好多
但我冇睇

其實係做番自己，成日笑

修豪

呢個唔係重點！
重點係靚仔又好戲啊

明嘅

終極ff分手

咖啡店個度
求上天賜我一個韓書竣

炒車炒到好似空中飛人咁
點解套劇要咁膠，救命呀

真係好kam 有主角光環都唔係咁用啊嘛
一個撞到飛天 一個撞到直接瞓地 想搞笑都唔係咁啦

無睇不過覺得佢一時ok靚一時又麻麻
可能角度問題

屌我個腦都係麥可

要開幾快先可以將兩個180+既仔表演麥可

我都覺得sky castle嘅佢正啲，
同埋好似佢係本身可以入偶像團體，
但係佢放棄咗，而做演員

我都諗起呢張gif
湯丸巴都有煲劇？

撞車嗰度好膠

修豪神連炒車都有美感過人

有冇人係睇劇先再睇漫畫
完全將黃仁燁代入咗去漫畫嘅書竣到
漫畫 書竣同朱靜拍拖嗰度真係勁甜
嗰陣睇到勁開心

劇嘅書竣都係一樣對女主咁好
佢嗰啲心動同不知所措嘅小眼神
黃仁燁真係完美演繹韓書竣
編劇可唔可以唔好傷害書竣呀

被迫陪人睇
對上嗰套係江南美人

啱啊佢真係好正
做得男二都知唔係佢同女主
但唔好對佢咁衰啦
比佢靚靚仔仔出埋最後幾集場咪好囉

其實好想睇漫畫書峻同女主拍拖個part
屌 好sweet啊

駛唔駛咁靚仔呀 d女俾你溝晒喇

有就係因為漫畫同劇嘅差別
書竣依然咁好 但係就得唔到幸福
先覺得更加心痛 點解要咁對佢
漫畫入邊起碼曾經擁有過 依家有啲咩

亂咁黎
兩個一齊撞車好似為咗令佢哋化解誤會和好
但有其他方式呈現得好啲
一齊撞真係好尷尬 仲要企定定咁

真啊 兩個都係完完全全嘅炮灰
黑化唔係唔得 但轉折可以做得smooth啲鋪墊好啲

書竣真係好到癲咗
明明中意女主都仲要安慰埋佢
編劇到底有無諗過書竣幾慘
全部人都有人安慰有人愛
就得佢一個要自己默默承受一切
除咗女二同最後基本上今集都睇得好開心
女二變臉嗰下真係好變態
完全表現到女人嘅妒忌係幾恐怖

強行推進劇情

啱啱睇完第十集
真係由第八集一齊咗之後，啲劇情開始尻
之後個幾集可唔可以剪得好d

睇完漫畫再睇劇 黃仁燁直情好似係漫畫入面走出嚟咁
真係好好靚仔

睇到好心痛
第8集已經傷心左成個禮拜
而家又黎
明明自己鍾意女主但仲幫修豪講說話就係為左安慰佢
點解書竣咁好個八婆睇唔到
真係100分好男人黎

我係睇女神覺得車銀優好靚仔呢幾日睇埋江南美人
一齊睇真係覺得兩套嘢好似
琴日佢地地下戀情嗰陣
修豪問朱靜係咪間碟
江南美人嘅劇情又係咁 對白都一樣

我都睇過江南美人，
我都覺得好似，成個concept都好似，
只係一個講化妝一個係整容，
咁你地覺得邊套好睇啲

依part真係好想

好似*
跟著江南美人又係有個女二攬住男主， 比女一見到

真之前覺得佢超好無啦啦呢集大爆發 有d格硬黎feel, 下集仲撚過分

朱靜太過唔識避嫌，修豪控制慾又太強

佢哋勁多誤會 唔明做乜唔三口六面講清楚 喺天台嗰陣又傾唔成
一句話守珍同我講佢準備同你表白你自己搞掂 已經可以解決好多誤會

好波 姐係男一女一下集就和好，男一男二都和好
得翻格硬被黑化嘅女二變成大魔王要處理

大陸劇不了 d人戲又屎人又柒氣氛又老尷 仲要有陣土味

完全認同 睇到火鬼滾

覺得咁寫都合理 朱靜以前比人杯又無朋友
自然就會好驚失去依加嘅朋友
加上女二特登講佢比老豆打 朱靜覺得佢慘
女二可以捉住佢弱小嘅心靈攻擊佢 令朱靜唔敢出聲

守珍ig張相佢又唔問suho點解
佢兩個真係攞嚟唔開心啦

唔好咁狗血啦 女二開心見誠坦白放低大量啲好睇過依家咁又要等一個星期 屌

鐘意睇修豪呷醋

包餃子以為睇緊周星馳食神 笑死我
朱靜又真係唔識避嫌修豪又唔識睇人眉頭眼額 兩個都有錯 打和啦super
其實姜秀鐘意修豪既契機係咩呢？成績贏唔到佢就要得到佢個人？識咗10年先無啦啦話鐘意人好奇怪 編劇黑化佢好牽強
下集人哋患難見真情 書竣可以
依家係咪興男二人設都係勁好，金宣虎黃仁燁一樣命運

睇run on
中意睇愛情呢套超推薦

搞咁多誤會純粹令修豪朱靜可以嘈一次
拖劇情咁 變咗愛回家
每次留言都要講:「書竣好慘呀，為朱靜付出咁多得個吉」
我會好好愛你架 書竣

轉會

角色性格係咁，有睇漫畫就知，佢做得似架其實

有睇漫畫 但佢幾套都係咁 只可以話個角色本身唔使演技

啱啊佢依家淨係可以睇住女主同修豪開心拍拖
屌咩人地成雙成對佢就得自己一個

明明人又好又顧家又靚仔
就算得唔到都唔好搞到佢一無所有啊屌

不過諗返漫畫都慘 雖然話同女主一齊過
但我唔覺得女主係鍾意佢囉
因為修豪走咗先同佢一齊嘅feel

從漫畫到劇都係單向嘅感覺

真係好撚慘

IG係咩？

我哋都要同書竣一樣堅強啲
頂住睇埋佢

書竣咁kiyowo得唔得㗎
包餃子都得意過人

細佬
佢係高雲嘅哥哥 你應該要討好佢 依家無啦

姜秀貞應該係修豪喺樓梯到抱佢嗰陣開始心動

睇預告似係佢爆料比朱靜以前啲同學 睇嚟真係要踏上黑化嘅不歸路

我係漫畫書竣派 劇集修豪派
黃仁燁好撚正但係我唔想背叛車銀優

笑死 美少女變身
我睇嗰陣都打咗個突

睇得出絲你真係好鐘意黃仁燁

Same here
但係黃仁燁就，emm，我18again睇佢嗰時 俾李到晛食住，個形象仲未散，無咩好感

如果係車銀優個樣加書峻性格就完美

冇睇過十八 不過之前追綠豆傳嗰陣都覺得佢單眼皮好靚仔 睇埋女神真係覺得不得了

要睇，真，套劇好感動

冇計 太靚仔

本身都係書峻派
冇諗過黃仁燁可以做得成個書峻真人出曬黎

為咗佢點都要頂住睇埋
唔可以為咗垃圾劇情而唔睇靚仔

咁都叫一無所有 佢冇朱靜炸喎 但有屋企人同初瓏班朋友
我諗遲啲可能會寫埋佢出道
同埋又唔係所有人都成雙成對

結局書竣放低咗朱靜 出道追夢

會唔會寫修豪繼續寫歌 跟住比書竣吖嗱你估

其實你係咪車銀優hater
成日咁講會搞到其他人對車銀優好反感

lm結局返黎睇

屌，我忠實fans黎架
我只係唔明點解書竣咁受歡迎姐

把聲都好撚正 第八集安慰朱靜嗰一幕loop咗好多次
如果我有丁一定對住佢日打夜打

我係單純覺得佢屋企人身體唔好，自己要負擔醫藥費
一開始仲要放棄自己夢想
好朋友又死咗，仲要以為係另一個fd害死佢，連fd都冇埋

漫畫起碼都叫同女主一齊過又有做下model同繼續練唱歌

又唔係一定要一齊先好嘅
只不過係企書峻派就覺得慘啲咁

最好就寫佢出道實現夢想啦

我都對眼又電 聲又好聽

其實換角度睇 修豪媽媽死埋 屋企係有錢但老豆好衰害死埋佢朋友
本身朋友唔多嘅佢比書竣誤會害死世延變番得佢一個
劇入面佢都話本身想做音樂架 不過世延死咗佢做唔到
其實修豪都好慘

我諗絲打係因為好鍾意書竣所以咁覺得
鍾意梗係就肉緊佢啲
同埋都好睇大家對有嘅定義係咩～

其實佢2個都好慘，無啦啦死左個朋友，搞到連夢都唔想再追
朱靜都係，生暗瘡姐使唔使咁樣bully佢

呢樣我都同意嘅成套嘢啲人都好慘

啲配角反而唔慘

其實佢哋3個都好得意 希望大家最後有好嘅結局啦

唔怪得你之前收咁多負皮啦

真，好多書竣派負皮我

신신커플 飯 留個靚名

重點係你下面句說話
修豪派其實冇問題
係冇乜必要眨低書竣
各花入各眼啫

今集朱靜啲表現睇到好燥 咩都收埋唔講 係到自己咁多內心戲 人地想揾你傾就講講下自己走左去 書竣聽佢同修豪嘅事一定唔好受 仲要安慰佢

好多人都攻擊修豪啦，又話木口木面 又話無演技，一係就話煩膠。
個d無負皮架

唔明點解書竣咁受歡迎姐，唉
算啦，明既

都係各有各鍾意姐，唔使迫所有人都鍾意書豪嘅
不過我好貪心嘅，我兩個都要

炒車想點 炒高啲呀屌
女二黑化想搞死女主定點
定係坦白講清楚就無事

修豪*

冇迫既
真係各有各好

我而家先明
睇黎小弟真係唔知女人心

希望最後唔好開放式結局 起碼比suho 朱靜pair

下集個個醜女係咪變靚咗
之前見到有人post多條女出嚟

我都係咁諗緊
但寫佢變靚嘅目的係咩
佢唔係應該係秀貞用嚟威脅朱靜嘅咩

絲打講咗我想講嘅嘢

有幾次都叫人俾下面 我想知你想我哋俾咩面
書竣派只係讚下書竣 都無話去捧高書竣踩修豪

你話你唔知點解咁多人鍾意書竣
睇咗咁多 你唔係唔明㗎 只係你覺得樣係最重要
但唔係個個都係咁認為

鍾意自然就會鍾意㗎啦 唔會因為你講講下我就會鍾意佢
可能你話私下車銀優唔係咁
咁我哋依家睇緊劇啊嘛 大家睇到嘅討論嘅就係劇入邊嘅嘢

唔係針對你 但係你有時真係幾敗壞車銀優嘅好感

希望佢一直單向
只愛修豪神

係尤其係suho拍拖之後多左好多表情，好cute

Love this character personality more!!! More suitable to her

有冇人覺得琴日修豪書竣喺朱靜屋企門口對望Dom地之後跑走好傻仔好cute好搞笑

剪指甲

好QQ 嫌棄腳趾甲
如果佢哋兩個做返朋友應該好正 兩大男神

黃仁燁真係書竣真人版
佢對單眼皮鳳眼真係好電
雖然個樣好壞但心底其實係好溫暖
就好似係狼嘅外表但小綿羊嘅內心咁

之前睇到黃仁燁訪問片，佢答啱咗有禮物收
一打開係pokemon佢勁開心成個小朋友咁
睇樣完全唔知佢係個咁可愛嘅人
好中意黃仁燁依種反差同書竣真係好似

兩個都咁心動 打和啦super

Sorry, 激咗

但係點架，姐係我可以敗左車銀優嘅好感，係咪太高估我啊
仲有d成鬼日話車銀優個d又點計先，我係車銀優嘅狂熱fans實燥架。又話煩膠，又話冇演技，又話木口木面，其實都好唔尊重姐。咁算唔算敗左黃仁燁d好感

得罪講句 而家tvb都唔撚會咁拍
拍左實比人笑同整meme

都係講一兩句姐，唔理佢哋咪得囉 唔使佢哋每一次講都去留言叫佢地俾面你嘅

사랑해요

明白

有少少面盲 第十集預告 轉校生係咪之前幫手蝦朱靜果個

巴打你都幾入戲
話煩膠嗰個係修豪唔係銀優
演技對比劇入面其他角色係遜色啲係事實喎不過一定係有進步嘅
你使唔使睇返你自己啲留言你點樣話韓書竣

真
漫畫我唔知啦 冇睇過
但淨劇來講 根本 男一女一 就由頭到尾係互相鍾意
女一係冇鍾意過男二

放過我啦

係唔好似漫畫咁搞到女主成個bitch咁，淨返6集最好係KO左守貞，比書峻做明星，同埋suho朱靜pair

呢pair

漫畫同劇都揀唔到
兩個都好有魅力
不過電視劇版嘅書竣真係勁圈粉
朱靜真係睇到人好燥底
又要等一星期

係以前坐佢前面個個

女二真係
見到人地電話set女朋友仲要特登聽
Po相上Ig
朱靜諗住坦白自己拍拖就
即刻搶先一步講自己比老竇打然後帶出想表白
成日假笑完就即刻變面
Btw包餃子嗰度我睇緊啲乜

包餃子包左10分鐘，cls

女二唔笑個樣真係即刻變到好閪

女二真係好仆街，聽人哋女朋友電話嗰度

其實真係唔怪得朱靜收埋收埋，自己一路比人bully已經好無自信, 咁難得先搵到個真心鍾意佢嘅男朋友， 而家又比女二阻頭阻勢⋯

個訪問真係好可愛！
就係因為佢完全做到書峻種反差先咁鍾意姐嘛
點解會有人咁可愛都有痴線

性格立體到

一般視覺

其實仲有

From fb

條友轉校又咩居心

我覺得佢放棄出道係因為世延因為做偶像死咗所以好憎做藝人 但係佢好鐘意音樂

係㗎，俾啲信心自己
都係講事實啫 佢人設有啲位令人好忟
你都識話你係佢嘅狂熱fans啦 所以所有嘢都可以接受佢
一開頭嗰陣書俊都煩膠㗎 喺咁jer住修豪
書竣派都有講依個問題 唔會因為鍾意佢就盲撐

有啲可能講得偏激咗 同埋唔係個個都係佢嘅fans無留意佢之前嘅作品 總之喺依部戲覺得佢唔好戲就唔好㗎啦

你想聽好話 唔激心嘅 建議你開個修豪專屬post

希望個轉校生唔會做啲乜等睇11

細佬又話唔中意醜女
沉哂船

我幾中意

諗起cheese in the trap
希望編劇可以對書竣好啲 冇愛情都有事業 跟返漫畫咁可以追返夢

女二捉到佢心理 仲扮曬嘢特登送髮圈俾朱靜
難得好似有個好朋友咁...逼死佢咩

放屁

依套睇睇下棄撚咗

仲要砌咗條龍出嚟係咩事

有錢買咁多化妝品不如佢醫好啲暗瘡咪唔使驚素顏

韓劇romcom真係好中意寫男女主細個就識
唔知修豪喺王子漫畫幅牆mark低啲咩呢
好期待朱靜遲啲發現

呢d橋段 真係好驚女主係同修豪分開左先睇到寫乜

同感 感覺修豪好愛佢
但朱靜完全唔識珍惜

女二聽到修豪話有女朋友 之後話咁又點 個下變而 好惡毒呀

唔同書竣close 我地邊有得睇書竣

題外話 記得漫畫有一幕朱靜去書竣屋企直接瞓落書竣張床到 話唔當書竣係男人然後比書竣床咚

就係見佢咁鍾意音樂希望最後都可以做到自己鍾意嘅嘢啦
大家都有個好結局就最好

其實女二係咪想佢哋認拍拖 等自己可以死心
唔好咁黑心啦⋯⋯

完全唔知點解佢咁變態
勁厚面皮
番屋企讀書啦

有冇link

但個轉學生唔係都幫朱靜咩
好似係舊校個bitch迫佢一齊欺凌朱靜
硬係覺得就算女二搵埋轉校生一齊都做唔到乜野

朱靜去食a酸啦

用多啲去敏感嘅產品抗紅啦

cute到

醫返好塊面，輕輕鬆鬆同suho拍拖咪好

韓劇真係好鐘意寫成咁 奇幻劇就寫到男女主前世就識
寫到咁 書竣都應該冇希望
最多都係追到55開 大結局係open ending，朱靜兩個都唔揀

以觀眾視覺睇朱靜只係生暗瘡
但劇本嚟講朱靜應該係生暗瘡+無眉+單眼皮+眼細
紋眉 醫好暗戀加割雙眼皮咁素顏就唔使驚
不過男一二都唔係睇樣所以點都無所謂喇

一人少句啦大家各有鐘意

其實編劇有d夾硬黑化女二
突然轉變咁大 不過都係劇情需要

Thanksss

on9 真係唔知邊個變態
自己好朋友都唔敢講自己拍拖
仲要同其他仔咁close

最後應該唔會話秀貞奸計得逞嘅
不過個個轉學生會唔會都被女二引誘去爆朱靜秘密

秀晶都係 俾老豆由細個開始家暴
青梅竹馬仲要俾個好朋友搶左
自己為朋友捱義氣咁多次 最後咩都得唔到
仲要自己個好朋友都唔同佢講拍左拖 邊個都嬲
我係男都咁話

其實唔可以話比人搶咗嘅 修豪本身又唔係中意佢就唔係屬於佢啦 同埋劇入面咁睇應該係咁修豪細個就中意朱靜啦
同埋朱靜喺第10集唔係想講比佢聽咩 不過秀貞見到朱靜想攞條鍊出嚟個下打斷佢炸喎

真 心痛修豪

一早大把機會可以講啦
連同最好既朋友坦誠都唔願意
好難怪佢素顏無朋友 佢自己性格本身都唔係好
佢本身都係可以貌取人 好似江南美人個主角咁

啱啱煲完江南美人直落追呢套
呢兩套都真係幾似

我個心好痛啊
第9集咁sweet 第10集就突然咁intense

Btw有冇人覺得朱靜ff修豪同佢分手個度好好笑 個個都勁浮誇

睇嗰到笑到抖唔到氣
個劇情再加埋啲經典狗血音樂

醜開有心理陰影係咁架啦
我覺得幾寫實
大家企左係正常人既角度去睇就覺得好衰
但無諗過佢俾人欺凌既心理壓力有幾大

今集睇到好心痛雖然中間餃子個part真係笑死

好似係青春校園劇特色黎

我覺得好正常喎
以朱靜以前傻人bully 轉左校先接觸到朋友
同埋有仔溝
唔識處理加自卑心態 見佢成日話女二靚就覺

我見有人怪秀晶 先用佢角度睇
大家同情弱者 唔等於秀晶有錯
明明大家都係俾個社會逼害

曲都比你講到直一直

最心痛 同朱靜公園嗰part
朱靜 問 修豪 ''可以做到不去做我討厭的一切嗎?"
修豪勁快答到"如果可以呢"
完全感受到修豪有幾鍾意朱靜
但朱靜仲要串鳩佢
之後仲要講"如果我係要繼續 係咪我地就唔可以繼續拍拖"

修豪ah

修豪個下如果可以呢 真係好肯定咁講出嚟

秀晶明知會俾班朋友拖累到俾老豆打都開學習小組幫自己朋友
女主唔識珍惜溫溫下訓教不突止 仲要俾機會女主溝自己個青梅竹馬
你叫人番屋企讀書

首先 大家討論一下劇情 你又唔洗太激動既
我認為由頭到尾個重點都係修豪會唔會鍾意佢
如果修豪唔鍾意佢 其實青梅竹馬代表啲咩

書峻阿😭睇到好鬼肉赤😭

想知呢到有冇巴打一樣鍾意書峻

Agger 修豪由頭到尾都冇中意過佢 咁其實真係佢自己一廂情願 同埋其實係話佢哋由細識到大 兩家屋企人比較熟姐 其實可能青梅竹馬都講唔上

佢原本都唔鐘意修豪 係修豪安慰完佢之後又係修學旅行好似俾秀雅點醒咗 之後就變咗鐘意修豪同埋一個bitch

狗血

我覺得男一男二同女主
角色設定有少少似繼承者們

ost5幾好聽

我覺得會係咁

修豪神只係得呢個缺點

細佬嗰到笑撚咗 討好修豪有名牌衫著 討好書竣有高雲

其實朱靜都好sad 以為自己終於有朋友 結果人哋當佢懵丙

第一二集心諗書竣唔係真心鍾意朱靜 大家唔會偏男二多啲啦啩 自己都從來冇試過有second lead syndrome 結果收咗皮由食飯個句wowowow頭髮就唔好食到啦個句開始心動 到旅行抹眼淚嗰到我真係屌你老母 利申由100%修豪派變書竣派

呷少少好好睇好搞笑 。但呷得太過龍又會好似今集最尾個15分鐘咁 亂咁發脾氣 仲殃及無辜書峻
女主又係衰咩都收收埋埋自己唔開心嘅，下下驚無左個fd咩都唔講，輕鬆就咁講句比修豪聽：守珍同我一樣都中意你呀 你好好地對人同佢講清楚+處理咗佢啦！
就搞撚點無咁多誤會啦

但如果朱靜一開始就係素顏勁樣衰 書峻應該真係唔會鍾意佢
可能會笑番修豪鍾意個醜女
所以對我嚟講 修豪呢點真係冇得輸
100% 中意朱靜成個人 有時什至覺得佢寧願見到朱靜素顏
真係好正

一到星期四五就好想快啲OT完返去睇劇
琴日OT完睇到第九集又笑又甜
開心曬又好期待下集
今朝返工追post見到大家講到第十集咁
唔開心咗成日
返工辛苦完唔想睇劇都唔開心

但朱靜以前俾人bully過
通常呢類人都係偏向有乜都唔講
我覺得幾符合人設

係 同埋佢比較自卑 覺得女二靚啲
我諗佢係怕如果修豪知道女二都鍾意佢嘅話 修豪會揀守珍
好似佢嗰終極ff咁
同時又怕傷害咗嗰好唔容易有嘅好朋友

依集有笑有淚
唔好唔開心啦 絲打
見到兩個靚仔咩都開心返曬

But in this drama, her personality is kind of bad since her character requires her to act like a bitch who destroys the relationship between 牙災 and Woo Do Hwan

先討好修豪 裝靚嗰身去溝高雲
跟住再討好書俊 加速到手

剪輯師fail左

我都係第一次企男二 仲要對住咁強嘅男主
所以書俊真係好撚正
正到仆街

竣

如果個轉校生仲爆朱靜咁佢就真係大仆街，明明自己之前係舊學校都比人笑樣衰又知道俾人杯個種難受感，咁都仲恰女主嘅話 書峻/修豪應該會殺左佢

呢段係第9集出現左不過改編左做教朱靜點modeling

整體上嚟講跟本就係 修豪愛朱靜多撚過朱靜愛修豪
修豪真係好愛佢先可以講出用咩都可以換取朱靜唔同第2個男人玩， 平時又成日保護+呷醋+實現朱靜想要嘅野

多謝你 連登有愛
一陣就開嚟睇

其實都唔算亂發脾氣
書竣明知修豪同朱靜拍拖仲親近朱靜
朱靜當佢好朋友 但修豪知唔係咁單純
都好難唔嬲
利申 書竣派

我覺得套戲入面朱靜對書竣乜野都冇 淨當佢friend

Agger

其實係 之前旅行書竣同修豪講過朱靜心意先係最重要
但佢知道朱靜係中意修豪同埋佢哋一齊咗
雖然做model個次就話係咁啱
但之後cafe打工個啲咁親近
喺巴士個度唔知佢係get唔get到講緊秀貞
不過佢又水朱靜分手
其實佢都應該避下嫌啦 冇理由唔知自己可能令到修豪朱靜有誤會
修豪嬲真係好應該

都係嘅
但佢唔痴朱靜我哋就見唔到佢啦
真係好壞...但我鍾意

同意 修豪真係好愛朱靜
其實佢完全唔介意公開
聽到佢唔舒服買晒所有藥同粥去搵佢
話實現朱靜一個願夢個度勁sweet
個幕嘅修豪唔係因為有錢可以幫到朱靜所以正
但反而佢係特登製造一個機會令朱靜可以心安理得啲咁實現夢想

我諗佢轉校都係因為俾人杯
班人係朱靜轉校之後轉移目標恰佢
我估佢都會心理唔平衡跟住爆朱靜秘密

朱靜唔係唔鍾意修豪
只係佢太自卑
覺得自己醜樣但得到全校最靚仔嘅人鍾意
對佢嚟講太唔真實
公開覺得唔好意思
又怕其他人會因為咁而討厭佢
一路擔心結果俾秀晶有位入搞破壞

書竣水佢分手 莫名覺得搞笑 唔知佢係咪特登
衰仔黎

修豪朱靜兩個其實講清楚咪唔使咁煩
明知另一半有人鍾意
咪話佢知要佢避嫌 唔係我會唔開心
人哋唔知咪keep住當朋友咁正常來往

不過無計啦 劇情需要

其實書竣係有幫修豪講好說話
話修豪唔會咁易分手

女主角收兵咁款 睇到燥底

佢好似係話 修豪唔會令朱靜擔心呢啲嘢
但佢自己製造咗樣擔心比修豪

我都覺得係因為朱靜走咗之後啲人恰佢 所以佢都轉埋校。 如果俾書俊同修豪知嗰班人之前咁對朱靜 一定出手 好想睇

係啊 梳 我哋教唔好佢

討論度好高

就快要開第三個post

本身以為守珍真係好人 點知
好唔想睇下一集但係又好想快啲睇 有無人明

如果避咗嫌就無戲睇
書竣應該寫成好似漫畫咁默默付出支持朱靜好過擺明flirt人條女

CITT真係好爛
而且又係搞到大多數人second lead syndrome
我真係唔識欣賞男一個人設男二徐康俊好好多！

但宜家女神降臨令我嚴重啲書竣啊

發覺呢到啲人都幾憎男1
點解可以無人講係男2衰
知道人地拍緊拖仲要痴埋去

上面我有咁講呀

一開始已經衰
心懷不軌 溝人條女

唔算憎嘅 喜愛程度無咁多啫

漫畫修豪同朱靜冇一齊到
所以書竣就算知朱靜中意修豪
但keep住溝朱靜都冇衝突

漫畫記憶最深係書竣知道朱靜中意修豪
就問朱靜「你就那麼喜歡他哦」
朱靜點頭之後書竣低頭微笑咗吓話「是哦」
依幕真係勁心痛
明知自己中意嘅人中意自己朋友內心一定好掙扎

其實電視劇男女主咁快一齊咪會冇咩嘢睇(?)
後面唔知會唔會又分分合合咁

相信呢度好多絲打同我一樣都係鍾意書竣多過修豪少少姐又唔係話憎佢 見到佢對女主咁暖又靚仔一樣心動

真，如果改善埋修豪神講d唔講d嘅位 16集都會冇曬劇情

嘩，好慘

我覺得書竣修豪喺漫畫嘅人設都好啲
入邊佢哋兩個都好好 令人好心痛無嘢可以彈

仲有成6集 我都想知有咩玩...
唔好咁狗血

電視劇通常第8集就要kiss定律黎
我覺得之後都係講朱靜修豪之間有咩磨擦誤會
朱靜點handle女二啲八婆計同素顔秘密
修豪知道老豆害死個frd點拆
修豪書竣點和好之類
始終得翻6集 仲要用時間講家姐同細佬個兩pair

前面幾鍾意守珍 今集黑到咁

唔係修豪鍾意左朱靜先跟住去學習小組咩

講青梅竹馬修豪同朱靜都算係丫漫畫屋fd

小修豪仲要已經鐘意小朱靜

臨尾15分鐘似係比老豆激親而發脾氣多過呷醋

係囉 後尾朱靜搬咗屋先無來

來往^

其實咁樣叫青梅竹馬咩
最多咪叫有一面之緣
講青梅竹馬一定係姜秀同修豪
但有冇愛情就......

編劇一定要佢地亂up嘢，唉，如果唔係無劇情

現實好似難d有青梅竹馬結婚啊嘛，兩個大熟悉嘅會好似親人咁，會冇咗男女之情

真係少 特別依家講自由戀愛，唔係咸豐年代指腹為婚
不過又唔係冇 我諗起朱千雪

應該都係漫畫屋見過幾次啦，如果係一面之緣修豪見到張都唔會記得

見到張相^

真係好唔鍾意佢

之前恰女一條女送返條鏈比書竣果度係咪有d陰謀，定還是之後劇情會講？

青梅竹馬既意思係兩人一齊成長一齊玩耍，到長大後發展愛情
咁朱靜最多都係見過一兩次氹番修豪笑，兩個唔算係一齊成長喎。正如如果你係絲，你老母個疏堂親戚個仔年紀同你差唔多，咁你哋會唔會叫「青梅竹馬」先？你哋最多都係拜年見過幾次，咁又係「青梅竹馬」
姜秀識咗修豪10年，細個去過佢屋企訓帳幕，兩家人又係世交，咁「理論上」兩個會似青梅竹馬多啲，不過兩個之間就冇愛情

打咁大段野唔係撐姜秀而否定朱靜修豪關係，而係要搞清楚各人關係

睇到呢到一唔小心會變書俊派

應該係 或者係想鋪排到條女黎還手鏈 發現朱靜都喺度
之後可以黎搞佢(?)

係咪嗰度世美會爆朱靜之前素顏嘅嘢出嚟俾書竣聽
9估

我都覺得劇情舖排佢地第8集咁快拍拖唔係幾好
搞到書竣好似明知人地拍拖都痴埋去

最新預告朱靜同修豪攬住嗰幕
會唔會係修豪要走

應該唔係啦 應該係安慰佢only?

希望如果唔係真係崩潰

今集開頭咁好笑 最尾咁慘 好大對比

因為第8集會錫 好大機會係要開始拍拖㗎啦
唔係唔知點睇嗰kiss 除非唔小心啦

係編劇寫得唔好啫...
漫畫入邊修豪喺佢哋拍拖嗰陣係默默守護嗰種
依種咪唔會有問題

覺得依度好搞笑
朋友？係咪你啊

今集ending咁sad 睇翻花絮平衡下
車銀優同黃仁燁喺鏡頭後 對住文佳煐好怕羞
原來第9集係上年平安夜拍 計埋都係三個禮拜到就出咗街

你講朱靜細個寫個句定修豪寫個句？

未睇哂新嗰2集 但真係忍唔住講
嗰嗰支那紅箱廣告真係好撚柒
每次望到都覺得好礙眼

仲有 up咗一大輪我朋友個朋友個朋友
書竣話 哦～
你up咩呀

係

呢個係任朱靜嘅位未經同意坐低屎忽會生毛 類似呢句嘅意思

韓劇好多都拍完好快就出街

未啊好似 應該要臨結局先知
唔好係佢地分左手/好似原著咁修豪要去日本 朱靜先睇到啊

得女豬先會當人係朋友

女二真係好恐怖 嚴重被黑化

睇完第十集
突然諗起其實而家嘅狀況
秀雅係助攻之一
唔係佢修學旅行喺度講秀貞同修豪
再加埋平時喺度亂帶風向都唔會咁

邊到索 大大隻

係秀貞比修豪攬一攬突然暈曬車浪咁瘋狂厚面皮發姣
勁恐怖

算慢啦 韓劇成日通頂拍完即剪 夜晚播
所以有bug或者有野唔連戲都正常

漫畫講畢業前修豪去左日本n年
畫到最新個集男女主都未正式一齊
電視版都已經十集都仲係高中
係咪可以期待下唔會sad ending

一定唔會好似漫畫去到咁後架啦
係睇佢電視劇會寫到邊度停

唔會sad ending啦 愛情喜劇

三個禮拜都仲有好多時間慢慢搞 有好多韓劇都係前一個禮拜拍完就趕交貨

係中間停咪open ending

希望佢走正常路線

其實佢咁寫寫下都唔想睇
都係想睇果兩條仔點對女豬好姐
無啦啦彈個程咬金出嚟
無啦啦咁黑化個角色姐係想人退坑

仲要韓劇最鍾意真係次次重要時刻都比人撞破
咁多年啦可唔可以改下啲套路

情侶之間唔識溝通係咪學生時期戀愛嘅通病

呢幕睇漫畫都好心動

佢不嬲都九唔搭八又引戰 喺kpop post已經係咁

寧願佢open ending比個season two我

因為真係好睇

煲劇一完咗我又會好空虛無咗動力挨翻學

睇左頭3集覺得好好睇 好多笑位 劇情同角色描寫都好睇過江南美人好多

新嗰兩首ost starlight同i'm missing you
大家鍾意邊首多啲
如果要揀 真係好難揀
但聽哂全首黎講 我都係揀i'm missing you

我仲期待去日本呢嘅劇情
漫畫好睇在佢地差一啲一齊個陣就要分開
唔知點解好鍾意呢啲分開幾年再有緣相遇返嘅劇情

唔知電視大結局會唔會就係修豪去日本 書竣做番練習生 朱靜讀化妝學系

我估會happy ending 喎
佢而家同漫畫都已經咁大出入
有Happy ending都唔奇

其實我都唔寄望書竣同朱靜會一齊/朱靜會鐘意書竣
只係希望朱靜可以欣賞書竣嘅人品同付出
當佢係好朋友
so far朱靜對書竣有時好嫌棄

我等緊11集預告首歌

我覺得唔會講去日本嘅劇情
感覺去日本嘅原因唔存在 突然加個咁嘅劇情好似好奇怪
雖然夾硬要話去日本返嚟又一齊返唔係唔得
加句”3年後”就搞掂
但得返6集講嚟會好rush 又有咁多其他人物關係可以加插
機會好似唔太大

而家成日都等下一集等得好辛苦
漫畫又要等劇集又要等

本身修豪去日本都係比個機會書竣上位
但係而家劇集擺明係修豪線

我覺得結局修豪會同朱靜一齊 修豪解開心結放低世延 朱靜唔再自卑重拾自信學化妝 書竣就祝福朱靜自己去追夢做歌手 BBQ大團圓結局

劇集得16集 冇辦法啦
漫畫可以拖但韓劇定咗幾多就幾多集數

各位有冇啲同女神降臨差唔多feel，輕鬆搞笑又sweet嘅劇推介

希望啦
如果編劇去問個作者嘅，修豪神就應該玩完
個作者係書竣派fans

江南美人？
想講車銀優呢兩套劇人設性格99%match

兩個都好鍾意

其實真係無人知，個編劇成日撚d觀眾

梗係唔喜歡個女主 真係成粒整容膠咁 演技又差
做嚟做去一個表情

硬係*

我睇過嘅入面 覺得加油吧威基基幾搞笑
sweet就唔太記得
第二季有文佳煐金宣虎

本身個女主人設都係整容呀嘛 我一開始都睇唔慣 睇睇吓就覺得好sweet

舉重妖精都幾好聽
搞笑又sweet

睇咗
係 再木頭啲

係好sweet嘅！車銀優

我覺得似金秘書 又係勁多笑位又sweet 男主角又係勁傲嬌
你知好多愛情小品韓劇都悶同爛
金秘書真人都係整容整到咁靚

聽過未睇過 開嚟睇吓先

朴敏英整得超自然超靚 林秀香整完都麻麻 同埋佢喺江南美人同南銀優年紀差得有啲遠 有違和感

其實本身係因為車銀優先睇女神 但係我唔夠專一鍾意咗黃寅燁 好內疚覺得好對唔住車銀優
第一次追劇追到咁難揀 如果我係朱靜會揀修豪神 自己就會私心揀書竣
有冇絲打明白我嘅掙扎呀屌

吓真係㗎？
咁點解漫畫書竣會同朱靜分手嘅？

利申 漫畫修豪派，不過覺得書竣好慘

但漫改劇，仲要係未連載完既漫畫
應該都會問問作者意見

修豪神慘了

作者係睇劇做咗書竣派 唔知之前係咩派

作者係書竣派㗎

但分手我就真係唔知咩事

唔係本身個作者係修豪派 但真人版嘅書竣太正有小小轉左做書竣派咩
我睇到好似係咁

唔知之前喎

因為有人爆女主同書竣拍拖 女主自己承受左好耐之後忍唔住同佢講分手

利申漫畫集集課金追

覺得問完結局都唔會改同書竣一齊啦
書銀優真係男一嚟架麻

首love so fun好好聽
想聽曬成首

叫女二比心機d讀書算 佢話我on9

狗血編劇黎架
我都想happy ending
但係睇咗咁多集都係各種虐，似係愛情悲劇多d(加埋狗血)

咁一定係男女主一齊架啦
係睇吓編劇會點完美收科而又唔會俾兩派fans屌

其實到而家我都唔覺書靜有like過書竣

朱

佢怕屌嘅就唔會虐完書竣再虐我地修豪神啦

個死人編劇先係引戰狗

真

似fanzone咗

真 所以得翻幾集 應該唔會無啦啦撮合書竣同女主
所以一係就係同修豪happy ending
一係就兩個都無一齊/ open ending

朱靜不嬲都係真心當書竣係朋友only
漫畫都係去到大學修豪神走咗先鍾意書竣

接受唔到open end
希望修豪bb可以永遠幸福

如果係open ending我真係會激到幾晚瞓唔着

寫得細個就識最後冇理由唔係happy ending掛
以往個啲romcom都係咁架啵
書竣追夢 朱靜修豪一齊 應該冇得罪啦 起碼大路

分身

其實中學都會有描寫朱靜唔多唔少對書竣心動既場面㗎喎
反而去到套劇 朱靜真係完全冇

可能係為女主同修豪結局一齊鋪緊路

所以我都唔知自己咩派

同埋其實呢套戲好多副line都好好睇
eg家姐同班主任 細佬同高蕓

希望女二快d收皮 好煩膠
好想睇一集完完全全係朱靜同修豪開開心心拍拖
唔洗收收埋埋 之後鬧交

得我地班觀眾心動

佢細佬真係好搞笑

家姐真係好撚有型
細佬硬係覺得佢有少少似呂珍九

應該是下星期嗰兩集都仲講緊女二喺度蝦緊女主

呢套好好睇 輕鬆搞笑校園劇
啲同學都好好笑
南柱赫同李聖經假戲真做所以後期係sweet到爆

如果修豪bb去左日本
就冇人守護朱靜啦
唔想比書竣入波呀

家姐同班主任嗰度真係睇到我係咁望住個螢幕傻笑
甜蜜請到唔會輸比男女主角

程度

琴晚睇左兩集 一拍拖車銀優甜笑個樣真係好正

家姐似痴漢多d

班主任今集man左

真係好正

殺死人咩

個笑眼真係屌唔住
見到佢笑 我就想笑埋一份

書竣同朱靜拍雜誌個到好襯 可能因為黃仁燁個樣大過文佳瑛

巴打點解男仔都可以睇得咁投入

好man好正 班主任又好小鳥依人 個反差好好笑

韓仔黎講 佢對笑眼世界第一個樣好sweet 甜到漏

真係好靚仔，我係仔都好鐘意

女神降臨全程睇仔，係咪應該係男神降臨

佢地大學認識既，又真係唔會尷尬

綁鞋帶個到

圖片支援

佢本身都大過文佳瑛

咁車銀優個look同漫畫都99%match

得返六集
我真係覺得會寫到修豪去日本就停

漫畫書竣同修豪都係男一
競爭力一樣

而套劇修豪係男主
喺男主光環下朱靜同佢一定係一對

Who knows？
如果open ending我真係爆炸都似

漫畫由中段開始越嚟越似車銀優
見到有讀者comment話見到車銀優嘅影子
個CM勁多人like

就好似繼承者咁
恩尚從來都冇同過英道一齊 由頭到尾同金嘆發展
因為李敏鎬主角光環實在太勁

其實電視劇揀角真係好好
書竣形象都99% match
兩男主都係撕漫男
文佳煐成日扮醜又放先拍到漫畫種feel

佢地好friend 架 唔單止咁
2017年Astro 有演唱會
文佳瑛都有去仲要一齊合照

但係反而我會諗佢地本身咁friend
拍kiss唔尷尬咩

睇得仔細啲嘅話
其實女主對男一二嘅溫度同態度差異都幾大
書竣完全係被friendzone咗

就算編排冇安排到佢哋兩個拍拖
睇得出朱靜剩係對修豪心動同在意佢嘅睇法
如果open end或者同書竣一齊都唔係幾講得過去
因為修豪同朱靜嘅緣分係由細個已經開始
命中注定都唔一齊嘅過編劇一定比人屌到飛起

利申：書竣派
就算好想佢同女主一齊但都冇咩希望
只求書竣唔好受到咁多傷害
近期睇兩套都中意男二 真係睇到好心酸
啲男二可唔可以唔好

第八集花絮有佢哋kiss
文佳瑛同車銀優真係friend底
私底下相處都係講平語
覺得佢兩個嘅氛圍似係姊弟咁
兩個喺片場都好玩得開kiss都唔係好尷尬

我覺得書竣同朱靜襯啲 因為文佳瑛同車銀優好似姊弟

雖然我都有咁嘅諗法 但當我再望到江南美人個女主角都寫成couple
宜家再睇我覺得同文佳瑛都幾襯

差唔夠一年only
咁都有可能喺real life
但江南美人差太遠

書竣怕醜 撒嬌好正～
上次旅行玩遊戲又係 依度好痛

書竣同朱靜似friend多d喎，朱靜冇一刻心動過

修豪神

成個小朋友咁

啲花絮笑死 佢兩個jm9
車銀優話要買二百杯咖啡 黃仁燁話要四日三夜先整到o唔ok
之後車銀優話要用爸爸張信用卡俾錢 黃仁燁話淨係accept媽媽張信用卡

真 佢一笑自然咁跟埋佢笑

大力女子金奉順 sweet到核爆

Bromance

人地講緊演員真人

自膠

敏敏

男配角個樣有啲似後生個時嘅李準基

導演係咪撚緊狗

屌

飛到咁高

為咗影呢一幕可以去到幾盡

朴炯植笑起上嚟幾靚仔

冇睇漫畫
究竟漫畫最後係同邊個

漫畫內容

漫畫入面同過書竣一齊分埋手
最新講到書豪返左韓國 同朱靜曖昧緊

我兩個都鍾意啊!!!

同我要哂佢啦兩個都好正

朱靜係漫畫係咪八婆來
中意修豪逢出國又同書竣拍拖

漫畫入面依家真係有個變態女人想搶修豪

仲要抄朱靜外表
不過好彩修豪識分條女係八婆
朱靜太善良喇

朱靜都feel到條女怪怪地不過覺得自己太敏感

朱靜都真係唔知叫單純定蠢 乜都慢幾拍

唔係書竣私生飯嚟咩？

冇比錢未睇到咁新

個人覺得漫畫書竣同朱靜係真心相愛過
書竣為咗賺屋企生活費日日做兼職冇同朱靜講
開始少咗聯絡 搞到朱靜以為書竣出面有第三者
書竣都有因為朱靜同修豪有contact唔話佢知而嬲

其實佢哋兩個都係好在意對方先會鬧交
（就好似而家劇嘅修豪同朱靜咁
佢哋真係都好珍惜大家
但可惜書竣要出道先會分手

感覺上朱靜嘅人設不論係喺漫畫同電視劇
都係一個好天真嘅人
現實應該如果有啲咁嘅人
大家都會覺得佢係花心嘅bitch

朱靜唔愛書竣嘅話點會分咗手都喊得咁慘
不過書竣拍咗拖咁耐 第一次見到朱靜素顏都冇嚇親仲咁愛朱靜

偶然發現的一天

三流之路

之前隔離po推過 岩睇完 路雲同金惠允幾襯
過2日路雲又有新劇

睇到你咁講我決定今晚睇。。
睇左金秘書點解咁 又係一開頭好睇之後老土到。。
睇唔落手

我覺得漫畫一開頭修豪已經勁似車銀優
跟本係照住銀優個樣黎畫

越多書峻朱靜糖就越鄧書峻傷心因為知道最後朱靜會同修豪一齊

......屌

呢一幕我重睇咗五六次
因為書峻真係好可愛

男二是觀眾的

嘩，去到947，個퓨 post就爆

漫畫鐘意修豪
劇鐘意書俊

越睇越燥
女二黑化
然後又咁多誤會...唔講清楚

次次睇韓劇 主角智力去到誤會個時都急速下滑
已經見怪不怪

邊度講？

覺得臭bitch係冧書俊

姜秀bitch幾時收皮

我都好迷

唔知佢想點

唔好搞我地書竣

似係搞朱靜多d

好靚仔

我都覺
唔該編劇就算女主冇中意書竣唔好配啲bitch俾佢喇
不過相信書竣係個好專一嘅人

點解可以咁似

唔想睇條八婆覺得佢份人好嘔心

應該唔會嘅

唔會啦
俾書俊知佢以前係恰朱景一定唔會放過佢

仲好樣衰 典型八婆樣
守珍黑化左但係個咀臉都冇咁乞人憎

點講好呢 守珍黑化個原因雖然都勁仆街 但都叫做理解到 但條八婆真係因為人地醜樣就bully人 欺善怕惡勁垃圾

比修豪同書俊知係呢條八婆蝦朱靜蝦到咁 我諗佢都冇命生存到
修豪係八婆手中攞返個銀包都知係佢 知道晒呢個臭bitch以前點樣恰朱靜佢可以byebye了

其實條女係點識書俊？佢個ex同書俊打交識？

書峻以前同佢ex嗰班係酒肉朋友 打交係因為書峻突然之間唔再蒲所以嬲鳩

其實朱靜咁樣幾黑人憎修豪好慘

以為條龍同隻鶴係FF出嚟點知係真
笑到痴線
投票都係好好笑

我都想要曬

預告邊度睇到有爆料...
似係舊學校蝦佢嗰個女仔講喎

我覺得個轉校生應該係葡萄朱靜可以大翻身，就玩踢爆
有講過朱靜走咗之後，舊校個bitch就轉蝦佢

p牌like唔到留個言話你知我笑撚咗

Yes I think she is more suitable to act like a bad guy

呢句真心邊個可以對修豪唔心動
佢對女朋友真係好好好好好

但係修豪都一早講左佢唔鍾意秀貞 鍾意嘅人係朱靜
係朱靜係咁推佢去秀貞度
而家又重蹈覆轍
自己搞唔掂秀貞 又唔同修豪講
到你開條件 問人係咪可以為自己連fd都唔要
修豪即刻答你係 你又屌番人咁當機立斷
媽呀
朱靜你唔好要修豪啦 你要你啲fdfd子 我幫你要左修豪佢

siu4

我都想睇佢哋有報應

我都係咁話
咁樣對我地修豪bb

恰人嗰條女世美都幾煩膠

都唔係有緣相遇
漫畫修豪已經同朱靜講左係放唔低佢所以番黎搵佢
究竟真實會唔會有個咁好嘅修豪
我都想遇到個
一定唔會好似朱靜咁收兵

偶然遇見的一天
金秘書
觸及真心

可能係我get錯
預告有人問你哋學校係咪有個人叫朱靜 之後秀貞講佢就係龍波中學轉過嚟 (唔知佢講緊轉學生定朱靜)

建議你唔好睇start up
唔係會想死
虐過女神一億倍
然後為左金宣虎要由頭睇晒兩日一夜

本身有睇看呢個編劇 但係見到套劇好似幾爛就冇開嚟睇
嗰陣睇百日的郎君已經J過金宣虎了

我諗係秀貞向朱靜介紹 有新轉校生都係喺佢間中學轉過嚟
然後嗰個轉校生問人呢度係咪有個女仔係轉校過嚟叫任朱靜？

sorry for 1999

其實秀貞未黑化到超級勁嘅希望佢及早回頭
（都已經見到set咗名係女朋友同埋同朱靜嘅合照，快啲死心啦）

[Viu TV] 女神降臨(3)

推得咁鬼快

書峻今集送外賣俾個妹好sweet摸頭

好想有哥哥寵我

喂呀 咁無可能唔睇
start up主角係阿虎同嫲嫲
啲劇勁正！
忍到男女一荒謬情節(or簡單啲飛晒佢地）就可以有個好好J嘅阿虎
(sorry for )

講開又講 然後我見到呢個 （cannot unseen所以不能只有我看到)

朱靜派唔好打我

好似

屌笑撚到仆街

Startup真係人生睇過令我最嬲嘅戲
唔係金宣虎真係堅持唔到落去重記得屌咗幾個po
女神降臨啲編排合理好多
至少修豪對女主好又溫柔

1001

快去另一個post